要認清目標，唔係死好多人

尋日西環一戰就係目標唔太清晰，搞唔清楚係佔路定圍支那辦，好多手足落單。你見咁大規模既警力好明顯係有備而來，唔同上星期咁突然準備唔切。

既然行唔到去支那辦係咪應該臨時傾個地方轉場呢？真正既be water係要靈活變通，搞到街頭對峙其實冇乜著數，裝備唔對等已經冇得攻入，無謂既傷亡可免則免！

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？